唔只許智峯同林卓廷，同時仲有網媒記者被爆門拘捕！

《突發爆門事件》
剛剛早上大概六點十五分，一名網媒記者「司令」在網上直播，被便衣警察爆門入屋搜查，聲稱有法庭搜查令將會作出拘捕行動。
(已帶走，車牌號碼UR4357)

事發影片 :

TG Channel ：
現時涉及三人
可能同時因 去年7月光復屯公事件

推

唔出名都唔可以被遺忘

Push

好撚野 便衣爆門都得

識玩一定咁玩

之前國安法拉學生仲狼
當街當巷綁架式拘捕

Now 蘋果 支共01都淨係報許、林兩個被捕

咩事？

有Tg channel 估計同許智峯林卓廷拘捕原因相同，都係同一單

push

Backup左先

勿讓無名義士成為condom被消失
推

拘記者，要上國際新聞

屌

宜家本地新聞都未上到

真係你的知名度如何
你的關注度也必如何

Push.

推呀

612 721 831 101 1111

有心

黑警

推一推

清算來了

帶上狗私直播：

來源：和你報

tui

十足十大陸
啲公安就係咁樣爆門入屋捉人

up

PUSH

再推

屌你老母 顛倒是非

仲要朝早六點諗住趁人瞓緊
呢招魚革嗰陣時已經用緊

推 有線話總共10人被捕

推 請backup

一直班狗都暗示曬話721「事件」不論立場只要違法就會拉
估撚到佢會咁做

啱啱now 都出咗

勿讓無名義士失蹤

港共死全家

我屌 班狗開始得閒秋後田

拉記者暴動

就算係都唔係第一次

都揪咗一個月

trump會唔會又出黎講野施壓

關注826大搜捕
暫時已拘捕十人，未知會否增加

好似未推到上國際

List plz

Tui

未有人知其他七個咩身份同喺邊度

屌你老母黑警

咁要加油

暫時淨係知三個身份

比人打都告暴動CLS

林卓廷好似係因為開水喉自衛

喺現場甚至俾人打就話參與暴動，咁喺得popo無參與啫

POPO都冇喺現場

社區前線媒體：
據消息指今晨警方拘捕十人，當中包括林卓廷及許智峯。

本台呼籲任何人士發現突發事件可向各傳媒報告，我們已設立即時接聽之報料熱線：9881 6992。

本台呼籲任何人士發現突發事件可向各傳媒報告，我們已設立即時接聽之報料熱線：9881 6992。

本台呼籲任何人士發現突發事件可向各傳媒報告，我們已設立即時接聽之報料熱線：9881 6992。

所以零參與

#網上消息 #被捕人士
屯結兆康admin涉及721事件於今早被捕
Source: 屯結兆康FB

日日都有荒謬絕倫既新聞

視網媒如small potato，覺得阻住哂

琴日開始見到d狗 3狗行。兩軍裝一定跟一隻便衫狗。大家留意
可能好耐以前開始，但自己就琴日開始留意到

中呀

痴線

陰啲陰啲拉哂啲人

推咗先算

日日都提撚住大家架

WTF

大搜捕

關注826大搜捕
暫時已拘捕十人，未知會否增加
List：
許智峯 光復屯公刑毀 身處西區警署
林卓廷 721暴動、光復屯公串謀他人毀壞財物及妨礙司法公正 身處沙田警署
網媒記者 光復屯公刑毀
屯結兆康Page Admin 721（未知罪名）

死黑警 賤種

全世界如果有新消息知道仲有咩人就散出去

Cls 完全扭曲事實都得，林卓庭721救人可以變成被告暴動罪，完全一國一際

不如控告許智峰強姦左彭麗媛同習明澤！
林卓延雞姦左習近平！

還掂都屈！屈大d

不論立場？咁請問拉撚左未？

唔好講笑
可能會加控埋

POPO：不論立場 只論打壓

痴撚線

push this

就黎消防出現在火災現場變左縱火

拉。。。下隻手

來源：天水圍哨站
#天水圍 0812
天狗有ur4357 同款車 但未知車牌
未知司令(網媒記者)是否已入天狗屋

黐撚線

lm

想毀滅證據

早2-3個月都見過 唔知以前係咪都咁

搜屋點解唔影得?
邊條法例講?
隻便衣狗咁寸既

指鹿為馬年代

好嬲好嬲

擺721 上庭啦
我都想睇下可以點屈

最新消息：拘捕16人

濫捕一直無停止

警黑勾結 陷害忠良

關注826大搜捕
暫時已拘捕十六人
List：
許智峯 721（未知罪名）光復屯公刑毀身處西區警署
林卓廷 721暴動、光復屯公串謀他人毀壞財物及妨礙司法公正 身處沙田警署
網媒記者 光復屯公刑毀
屯結兆康Page Admin 721（未知罪名）
其餘有待更多資料

Cls

好多年前已經係咁

屌你老母鳩拉

雨傘都係咁

不要麻目 不要習慣

司令係手足嚟

戚秦氏

唔應該被忽視

係 大台完全冇人提

熙熙直播同司令係天水連線成日突發搵自殺手足既好人來，搵幾個鐘見到人無事為止果隻，然後唔撚訓聽啲衰仔衰妹呻到開心返先補hp ，咁既好人都搞

Pish

Popo 唔搞好人唔通搞其他壞人

藍絲殺人放火就無罪
黃絲叫兩下就話暴動

香港警察食屎大

//警方就「7.6光復屯門公園」拘捕3男1女，年齡介乎27至43歲，當中包括林卓廷及許智峯，二人涉及企圖妨礙司法公正、不誠實取用電腦、刑事毀壞及非法集結。另外，有關「721事件」，警方共拘13名男子，年齡介乎26至48歲，而林卓廷涉及參與721暴動。//

狗隻死全家

呢位已經拉過幾次 成日搞佢

有冇tweet

香港警察食失米 / 食飽飯無屎屙

#204

仆街狗，咬人

Lm

根本係共匪招數
槍打出頭鳥
就係要令到冇人敢高調出聲
冇人出聲帶頭就動員唔到人，咁就可以確保「穩定」

點解唔可以拍攝？

頂推下呢個先

黑警已經去到無法無天 痴9線嘅地步，許智峰同721有咩連繫，真係第一次聽講！

仲唔俾拍攝添

下

點解要停止拍攝 壹傳媒被搜都可以拍

推上twitter

以家見唔到軍裝
全部便衣/國安

痴撚線
最值得關注係呢個記者呀

便衣爆門

推一推先

一直以黎都係一車會有一隻便衣

p

又諗住靜靜雞做無人知？

便衣爆門，即岀火魔法+水淹七軍

擺明要屈/抺黑網媒搞事，要搞發牌制

好嬲

一早對香港無曬期望，只係難為一班挺身出過黎難逃被清算既人
其他人走得好走

究竟香港呢個地方, 仲適唔適合正常人居住?

推
唔可以被消失

太撚過份

中共特色

老豆搵仔

推咁耐一條TWITTER拎都無

有國安法幾撚爽，鐘意爆邊門就爆邊個門，搜查令都唔洗搞，所有舊有保障民生自由既法律都形同虛設

香港共化！

dllm

唔好漏左佢呀！全部都係手足

黑警為咗扭曲721真相,乜都做得出

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

推 究竟點解唔比拍野 皇軍

DKLM

手足加速

Pushhhh

公安

通常都係揀清晨

係邊一個台？

推呀點解好似無乜人講？ 同埋係咩網媒記者？

唔俾人拍攝

痴鳩線

叫佢地收皮啦
呢單野因為多人concern先扮均真
荃灣二坡坊斬人唔做野
的士撞人仲強制式介入
全部都一堆屎

邊條例講唔俾拍野

一定要撐住佢!

啊蛇做野唔使你教

推，唔出名更加需要關注

推，Backup

被捕人士關注組：
⚠️1350 更新⚠️
據張秀賢及張智陽議員了解，元朗狗屋有三位被捕人士已全部有跟進。

「熙熙直擊」

推！

推到上熱門